\newgeometry{vmargin=4cm,hmargin=2cm}

\thispagestyle{empty}

\begin{center}
    \Large

    \textbf{
        Ehrhart theory \\
        for real dilates of polytopes
    }

    \vspace{1cm}
    Tiago Royer

    \vspace{2cm}
    \textsc{
        Dissertação apresentada \\ ao \\
        Instituto de Matemática e Estatística \\ da \\
        Universidade de São Paulo \\ para \\
        obtenção do título \\ de \\
        Mestre em Ciências \\
        % A ausência do último '\\'
        % deixa o título "Mestre em Ciências" desalinhado.
    }

    \vspace{2cm}
    Programa: Ciência da Computação \\
    Orientador: Prof. Dr. Sinai Robins

    \vspace{2cm}
    \normalsize
    Durante o desenvolvimento deste trabalho
    o autor recebeu auxílio financeiro da CAPES

    \vspace{2cm}
    São Paulo, março de 2018
\end{center}

\restoregeometry
